（有感而發）日本環球影城

本身去過幾次，前幾日再去過，多左minions同哈利波特，原本無咩期望，但今次去完覺得真係感受到好好既樂園氣氛，兩個新主題整得好好，好多detail位，工作人員好投入，好多日本人都著晒兩個主題既服飾，雖然人太多無玩遊戲，但淨行淨睇感覺都唔錯

反觀香港d所謂樂園，就算多唔多內地人都好，原本都係唔好玩，根本就無heart整，淨係歸咎唔夠大。

利申 : 長期有年證

真
12月果陣去左
果種投入感係好似真係入左個世界咁

我同你講 香港人個園唔好玩 你一定有份

冇法啦，香港有中共拖撚住後腳，冇得發圍架

買完晏就可以嘥少d時間排隊 但其實去到6點幾7點d野係冇人咁濟 係任挽咁 even哈里波特果d
利申 暑假旺季去

唔買的話最長排300分鐘

一月中去，ff個新館，有快證都排左我9個字
冇快證果d要300分鐘

其餘d館，計埋哈里波特果個，冇快證大約排55-75分鐘

舊年聖誕去氣氛仲正
聖誕樹亮燈放煙花個刻
可惜係同成班有鳩既去

真，其實香港係1997年開始就已經停頓左，社會經濟民生文化⋯停滯不前。因為政府唔再係為左人民而存在。

好認同 香港果啲真心垃圾
人地野食都偏貴 但合理
香港迪士尼啲餐廳禁住黎搶....120$ 個三寶飯

玩一日夠唔夠？
係大板玩仲去左邊 ？
京都？

睇你點玩啦，要排隊咪唔夠

北陸個頭

去過， 最辛苦果日， 以後唔再去.

淨係買pass都睇到頭暈 旺季啲時間又難夾 玩到呢樣就玩唔到第二樣 鬼叫我旺季先有假咩 希望真係好玩 抵返嘥咗嘅心機

幾有heart 有抱負既員工
被中國人踐踏完個場即刻 變old seafood 模式

有機會去美國果d la
閒日去LA 果個 大部分排10分鐘就有得玩
哈理波特大阪要排2個鐘 Hollywood果個一模一樣 10分鐘就有得玩
不過冇翼龍過山車 同動漫 主題 邊個好玩d 就睇個人喜好

岩岩去完覺得唔洗

我星期四去,人比較少

一開波衝哈利(30min),行埋史路比,LUNCH再去蜘蛛俠(唔洗等)同飛天翼龍(等40min)

如果你假期去就要買,check日本假期

前年暑假去過
同樓主一樣感覺，人地日本做得咁好
香港啲樂園真係差

無買快證，一早排隊狗衝左哈利波特同過山車
跟住落勁大雨，啲本地友年證走曬，我近乎玩乜都唔洗排隊
最後玩左三次哈利波特先捨得走

利申：有迪士尼年證

ON9到笑咗出嚟

之前去個陣玩攤位贏左個公仔
跟住個日起碼有三個工作人員同我講話呢個公仔好得意喎 又讚我叻 又同我give me five
係哈利波特個度買野比錢個陣又有工作人員聊我傾兩句
呢d互動唔會係香港見到

Btw上次買左哈利波特個整理劵
編左係五六點入去
但點解好似個個都入得 冇人check
我本身以為有人會check